可以入返機場，準備恢復去旅行，但要買多d糧食

各位手足可以出東涌買完野返機場

同埋點解要限死著黑色衫

著紅著綠都得，又方便支援

大家應該改變策略

1.咩色衫都要著（分唔都係邊國旅客）
2.方便做支援
3.準備大量糧食